地球監獄論

有冇聽過地球監獄論？其實我都係聽一個叫陳怡既youtuber講先知
有興趣又冇聽過可以去睇睇

你地寧願人死如燈滅定寧願係呢個地球上不停輪迴就好似地球監獄論咁講？
你地又覺得地球監獄論合唔合理？

打手黎講 你都算低汁

聽過呢個假說。

神秘野黎講，呢個假說算比較合理，相比起宗教和神話。